收到消息,老懵董下屆再無政協副主席做,被美國爆大鑊後已經再無利用價值

15:07開始

e家踢爆曬,已經唔可以靠佢統戰美國,個位唔會再畀佢坐

Condom用完唔掉仲有咩用